點睇女人揹porter袋

會唔會覺得佢係個佬咁

唔會 想同佢扑野